一人一個尷尬經歷

仲讀緊書嘅時候 同個女同學表白，最後衰咗反面咁滯，有一日lunch同friend食大家樂 我個friend就去買嘢食，我負責搵位 咁成個場就得返一張檯係有得搭枱，就見到佢同佢個friend食緊嘢，我就只可以坐係佢隔離 第一次同佢食咗餐飯 成餐飯一句說話都無講過 好尷尬

係我就唔坐 痴線

講錯咗 嚴格嚟講唔係搭枱 而係得返一張檯係有得搭枱，個女同學係坐係隔離枱
姐係咁：佢： 我： 其他人： 空格

其實真係好小事